好耐無見

大家知唔知我係邊個？

？

兩碌鳩

俾返碌鳩我